其實係咪全世界都可以任意恰鳩香港人？

就算發生咩事都好，香港人都識得逆來順受，發揮獅子山精神。
就算蘋果廣告幾咁唔對路，政府同媒體都會封鎖消息，平民百姓根本唔會知，淨係識番工。
就算有瘟疫殺到埋身，港豬都唯有乖乖被屠宰。
Sad but true。。。

係

冇軍隊，廢，養出排骨同肥仔

人必自悔

yes 因為你唔係一個國家冇得話事

蘋果廣告

系

係，你見啲濕鳩快餐店cut飲管就知道香港人畀人恰到上心口都唔會反抗

Baby boomers 俾訓練成勤勤懇懇，萬事不關己，退一步海闊天空，所以香港多年來俾人印象係好有「彈性」，其實就係任勞任怨，有著數乜都得

而我地都要睇下自己，少少利益，甚至意氣之爭就會鬼打鬼。睇下連登就知，認真post一係玩膠一係鬧交，傾av 娛樂就開研討會咁

華人基因天下烏鴉一樣黑，短視自私怕死，注定被人統治

係，小農DNA發揮極致，所以基本上日日都畀人撚狗咁撚。
香港人核心價值：準時返工、準時交稅、準時供樓/交租
所以老共根本唔怕香港人

係 本來可以反抗
不過明日要返工 不了

唔係話推卸責任
不過連登多五毛係事實, 唔夠心水清好容易會中招
得罪講句: "華人"血統論鬼鬼地喎

Shamesung事件
全世界唔包香港

全世界都鍾意hup鳩大陸人

我覺得民族性最低就係香港人
大陸仔出到國都識幫自己友
香港人出到國左痴右痴
隨時自己人唔幫自己人

逆向既大中華膠,將唔同地方既人籠統咁叫華人然後賦予籠統既特性,出黎既結果就係大家都認同同支那人,新加坡人等係同一種人,然後因為基因緣故所謂習性係無得改,叫你認命認同暴政.

叫你認清自己先，呢度啲巴打最大問題係太孤芳自賞，港人就高人一等，其實大家某啲劣根性都好嚴重。自己唔認同既就係暴政，持相反觀點一係五毛一係on 9 jai，十個post 九個係咁

就係唔想俾人恰先叫大家睇清楚，諗清楚，我地香港人其實有咩民族性，從而同我地鄙視既支人有區別

Btw 唔好妄想同新加坡人係同一種人，人地越來越高質，工作上感受幾深

同埋討論既時候盡量避免標籤人，冇意義

香港人都鍾意恰香港人 你話呢

香港人同中國人一樣
鐘意內鬥, 對外變死狗